(將軍澳)峻瀅低層三房套855萬元沽

(將軍澳)峻瀅低層三房套855萬元沽
17:03 2021/03/14

"......將軍澳峻瀅1期2座低層H室單位的二手成交個案，實用面積約693平方呎，採三房套間隔，外望可享內園景觀......日前終以855萬元成功易手......折合實用面積呎價約12,338元......"

距離港鐵站比較遠，難怪樓價低水

唔係個個靠地鐵出入

三房套，仲平過 Malibu 兩房

峻瀅 同 Malibu 比?

分別
1.峻瀅係康城區 但唔屬於 日出康城系列
2.Malibu 康城站上蓋 由出站1分鐘行到大堂 ,峻瀅係山邊 出站要20分鐘先行到大門
3.Malibu 係新樓, 峻瀅 好似都成10年樓
4.Malibu 唔係長實樓,峻瀅係長實樓

唔好亂up，準確d公平d
峻瀅1期大約7年、2期4年左右
峻瀅來往地鐵15分鐘左右

條路行撚到on9

平到hi真係

遲D會有天橋.

康城已經垃圾地區
呢個系差中之差

但車位都唔多個

.....手足.........

有天橋都係遠到on9

峻瀅係咪好多蚊？

有天橋都係過條環保大道
過完橋行去商場都要成十分鐘
依家本身都有條隧道過首都